{"3":{"caminho":"Cadastros > Dados dos Veiculos > Marcas > Inclus\u00e3o","funcao":"vei1_veiccadmarca001.php"},"4":{"caminho":"Cadastros > Dados dos Veiculos > Marcas > Altera\u00e7\u00e3o","funcao":"vei1_veiccadmarca002.php"},"5":{"caminho":"Cadastros > Dados dos Veiculos > Marcas > Exclus\u00e3o","funcao":"vei1_veiccadmarca003.php"},"7":{"caminho":"Cadastros > Dados dos Veiculos > Tipos > Inclus\u00e3o","funcao":"vei1_veiccadtipo001.php"},"8":{"caminho":"Cadastros > Dados dos Veiculos > Tipos > Altera\u00e7\u00e3o","funcao":"vei1_veiccadtipo002.php"},"9":{"caminho":"Cadastros > Dados dos Veiculos > Tipos > Exclus\u00e3o","funcao":"vei1_veiccadtipo003.php"},"11":{"caminho":"Cadastros > Dados dos Veiculos > Modelos > Inclus\u00e3o","funcao":"vei1_veiccadmodelo001.php"},"12":{"caminho":"Cadastros > Dados dos Veiculos > Modelos > Altera\u00e7\u00e3o","funcao":"vei1_veiccadmodelo002.php"},"13":{"caminho":"Cadastros > Dados dos Veiculos > Modelos > Exclus\u00e3o","funcao":"vei1_veiccadmodelo003.php"},"15":{"caminho":"Cadastros > Dados dos Veiculos > Tipo de Capacidade > Inclus\u00e3o","funcao":"vei1_veiccadtipocapacidade001.php"},"16":{"caminho":"Cadastros > Dados dos Veiculos > Tipo de Capacidade > Altera\u00e7\u00e3o","funcao":"vei1_veiccadtipocapacidade002.php"},"17":{"caminho":"Cadastros > Dados dos Veiculos > Tipo de Capacidade > Exclus\u00e3o","funcao":"vei1_veiccadtipocapacidade003.php"},"19":{"caminho":"Cadastros > Dados dos Veiculos > Combust\u00edveis > Inclus\u00e3o","funcao":"vei1_veiccadcomb001.php"},"20":{"caminho":"Cadastros > Dados dos Veiculos > Combust\u00edveis > Altera\u00e7\u00e3o","funcao":"vei1_veiccadcomb002.php"},"21":{"caminho":"Cadastros > Dados dos Veiculos > Combust\u00edveis > Exclus\u00e3o","funcao":"vei1_veiccadcomb003.php"},"23":{"caminho":"Cadastros > Dados dos Veiculos > Cores > Inclus\u00e3o","funcao":"vei1_veiccadcor001.php"},"24":{"caminho":"Cadastros > Dados dos Veiculos > Cores > Altera\u00e7\u00e3o","funcao":"vei1_veiccadcor002.php"},"25":{"caminho":"Cadastros > Dados dos Veiculos > Cores > Exclus\u00e3o","funcao":"vei1_veiccadcor003.php"},"27":{"caminho":"Cadastros > Dados dos Veiculos > Proced\u00eancias > Inclus\u00e3o","funcao":"vei1_veiccadproced001.php"},"28":{"caminho":"Cadastros > Dados dos Veiculos > Proced\u00eancias > Altera\u00e7\u00e3o","funcao":"vei1_veiccadproced002.php"},"29":{"caminho":"Cadastros > Dados dos Veiculos > Proced\u00eancias > Exclus\u00e3o","funcao":"vei1_veiccadproced003.php"},"31":{"caminho":"Cadastros > Dados dos Veiculos > Pot\u00eancias > Inclus\u00e3o","funcao":"vei1_veiccadpotencia001.php"},"32":{"caminho":"Cadastros > Dados dos Veiculos > Pot\u00eancias > Altera\u00e7\u00e3o","funcao":"vei1_veiccadpotencia002.php"},"33":{"caminho":"Cadastros > Dados dos Veiculos > Pot\u00eancias > Exclus\u00e3o","funcao":"vei1_veiccadpotencia003.php"},"35":{"caminho":"Cadastros > Dados dos Veiculos > Categorias > Inclus\u00e3o","funcao":"vei1_veiccadcateg001.php"},"36":{"caminho":"Cadastros > Dados dos Veiculos > Categorias > Altera\u00e7\u00e3o","funcao":"vei1_veiccadcateg002.php"},"37":{"caminho":"Cadastros > Dados dos Veiculos > Categorias > Exclus\u00e3o","funcao":"vei1_veiccadcateg003.php"},"39":{"caminho":"Cadastros > Dados dos Veiculos > Utiliza\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos > Inclus\u00e3o","funcao":"vei1_veiccadutilizacao001.php"},"40":{"caminho":"Cadastros > Dados dos Veiculos > Utiliza\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos > Altera\u00e7\u00e3o","funcao":"vei1_veiccadutilizacao002.php"},"41":{"caminho":"Cadastros > Dados dos Veiculos > Utiliza\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos > Exclus\u00e3o","funcao":"vei1_veiccadutilizacao003.php"},"43":{"caminho":"Cadastros > Ve\u00edculos > Inclus\u00e3o","funcao":"vei1_veiculos001.php"},"44":{"caminho":"Cadastros > Ve\u00edculos > Altera\u00e7\u00e3o","funcao":"vei1_veiculos002.php"},"45":{"caminho":"Cadastros > Ve\u00edculos > Exclus\u00e3o","funcao":"vei1_veiculos003.php"},"48":{"caminho":"Cadastros > Dados dos motoristas > Categoria CNH > Inclus\u00e3o","funcao":"vei1_veiccadcategcnh001.php"},"49":{"caminho":"Cadastros > Dados dos motoristas > Categoria CNH > Altera\u00e7\u00e3o","funcao":"vei1_veiccadcategcnh002.php"},"50":{"caminho":"Cadastros > Dados dos motoristas > Categoria CNH > Exclus\u00e3o","funcao":"vei1_veiccadcategcnh003.php"},"52":{"caminho":"Cadastros > Dados dos motoristas > Situa\u00e7\u00e3o de Condutores > Inclus\u00e3o","funcao":"vei1_veiccadmotoristasit001.php"},"53":{"caminho":"Cadastros > Dados dos motoristas > Situa\u00e7\u00e3o de Condutores > Altera\u00e7\u00e3o","funcao":"vei1_veiccadmotoristasit002.php"},"54":{"caminho":"Cadastros > Dados dos motoristas > Situa\u00e7\u00e3o de Condutores > Exclus\u00e3o","funcao":"vei1_veiccadmotoristasit003.php"},"56":{"caminho":"Cadastros > Motoristas > Inclus\u00e3o","funcao":"vei1_veicmotoristas001.php"},"57":{"caminho":"Cadastros > Motoristas > Altera\u00e7\u00e3o","funcao":"vei1_veicmotoristas002.php"},"58":{"caminho":"Cadastros > Motoristas > Exclus\u00e3o","funcao":"vei1_veicmotoristas003.php"},"60":{"caminho":"Cadastros > Oficinas > Inclus\u00e3o","funcao":"vei1_veiccadoficinas001.php"},"61":{"caminho":"Cadastros > Oficinas > Altera\u00e7\u00e3o","funcao":"vei1_veiccadoficinas002.php"},"62":{"caminho":"Cadastros > Oficinas > Exclus\u00e3o","funcao":"vei1_veiccadoficinas003.php"},"64":{"caminho":"Cadastros > Tipo de Servi\u00e7o > Inclus\u00e3o","funcao":"vei1_veiccadtiposervico001.php"},"65":{"caminho":"Cadastros > Tipo de Servi\u00e7o > Altera\u00e7\u00e3o","funcao":"vei1_veiccadtiposervico002.php"},"66":{"caminho":"Cadastros > Tipo de Servi\u00e7o > Exclus\u00e3o","funcao":"vei1_veiccadtiposervico003.php"},"68":{"caminho":"Cadastros > Postos > Inclus\u00e3o","funcao":"vei1_veiccadposto001.php"},"69":{"caminho":"Cadastros > Postos > Altera\u00e7\u00e3o","funcao":"vei1_veiccadposto002.php"},"70":{"caminho":"Cadastros > Postos > Exclus\u00e3o","funcao":"vei1_veiccadposto003.php"},"72":{"caminho":"Cadastros > Tipo de Abastecimento de veiculo > Inclus\u00e3o","funcao":"vei1_veictipoabast001.php"},"73":{"caminho":"Cadastros > Tipo de Abastecimento de veiculo > Altera\u00e7\u00e3o","funcao":"vei1_veictipoabast002.php"},"74":{"caminho":"Cadastros > Tipo de Abastecimento de veiculo > Exclus\u00e3o","funcao":"vei1_veictipoabast003.php"},"76":{"caminho":"Cadastros > Tipo de baixa ve\u00edculo > Inclus\u00e3o","funcao":"vei1_veiccadtipobaixa001.php"},"77":{"caminho":"Cadastros > Tipo de baixa ve\u00edculo > Altera\u00e7\u00e3o","funcao":"vei1_veiccadtipobaixa002.php"},"78":{"caminho":"Cadastros > Tipo de baixa ve\u00edculo > Exclus\u00e3o","funcao":"vei1_veiccadtipobaixa003.php"},"80":{"caminho":"Cadastros > Itens obrigat\u00f3rios > Inclus\u00e3o","funcao":"vei1_veiccaditensobrig001.php"},"81":{"caminho":"Cadastros > Itens obrigat\u00f3rios > Altera\u00e7\u00e3o","funcao":"vei1_veiccaditensobrig002.php"},"82":{"caminho":"Cadastros > Itens obrigat\u00f3rios > Exclus\u00e3o","funcao":"vei1_veiccaditensobrig003.php"},"84":{"caminho":"Cadastros > Tipo de baixa de itens > Inclus\u00e3o","funcao":"vei1_veiccaditensobrigtipobaixa001.php"},"85":{"caminho":"Cadastros > Tipo de baixa de itens > Altera\u00e7\u00e3o","funcao":"vei1_veiccaditensobrigtipobaixa002.php"},"86":{"caminho":"Cadastros > Tipo de baixa de itens > Exclus\u00e3o","funcao":"vei1_veiccaditensobrigtipobaixa003.php"},"88":{"caminho":"Cadastros > Conv\u00eanios de uso veicular > Inclus\u00e3o","funcao":"vei1_veiccadconvenio001.php"},"89":{"caminho":"Cadastros > Conv\u00eanios de uso veicular > Altera\u00e7\u00e3o","funcao":"vei1_veiccadconvenio002.php"},"90":{"caminho":"Cadastros > Conv\u00eanios de uso veicular > Exclus\u00e3o","funcao":"vei1_veiccadconvenio003.php"},"92":{"caminho":"Cadastros > Centrais de Ve\u00edculos > Inclus\u00e3o","funcao":"vei1_veiccadcentral001.php"},"93":{"caminho":"Cadastros > Centrais de Ve\u00edculos > Altera\u00e7\u00e3o","funcao":"vei1_veiccadcentral002.php"},"94":{"caminho":"Cadastros > Centrais de Ve\u00edculos > Exclus\u00e3o","funcao":"vei1_veiccadcentral003.php"},"96":{"caminho":"Relat\u00f3rios > Ve\u00edculos","funcao":"vei2_veiculos001.php"},"97":{"caminho":"Relat\u00f3rios > Motoristas","funcao":"vei2_veicmotoristas001.php"},"98":{"caminho":"Relat\u00f3rios > Oficinas","funcao":"vei2_veiccadoficinas001.php"},"99":{"caminho":"Relat\u00f3rios > Postos","funcao":"vei2_veiccadposto001.php"},"100":{"caminho":"Relat\u00f3rios > Modelos","funcao":"vei2_veiccadmodelo001.php"},"101":{"caminho":"Relat\u00f3rios > Marcas","funcao":"vei2_veiccadmarca001.php"},"102":{"caminho":"Relat\u00f3rios > Categorias","funcao":"vei2_veiccadcateg001.php"},"103":{"caminho":"Relat\u00f3rios > Categoria CNH","funcao":"vei2_veiccadcategcnh001.php"},"104":{"caminho":"Relat\u00f3rios > Combust\u00edveis","funcao":"vei2_veiccadcomb001.php"},"105":{"caminho":"Relat\u00f3rios > Tipo de Capacidade","funcao":"vei2_veiccadtipocapacidade001.php"},"106":{"caminho":"Relat\u00f3rios > Tipo de Servi\u00e7os","funcao":"vei2_veiccadtiposervico001.php"},"107":{"caminho":"Relat\u00f3rios > Tipos","funcao":"vei2_veiccadtipo001.php"},"108":{"caminho":"Relat\u00f3rios > Proced\u00eancias","funcao":"vei2_veiccadproced001.php"},"109":{"caminho":"Relat\u00f3rios > Cores","funcao":"vei2_veiccadcor001.php"},"110":{"caminho":"Relat\u00f3rios > Pot\u00eancias","funcao":"vei2_veiccadpotencia001.php"},"111":{"caminho":"Relat\u00f3rios > Situa\u00e7\u00e3o de Condutores","funcao":"vei2_veiccadmotoristasit001.php"},"112":{"caminho":"Relat\u00f3rios > Abastecimento","funcao":"vei2_veicabast001.php"},"113":{"caminho":"Relat\u00f3rios > Central de ve\u00edculos","funcao":"vei2_veiccentral001.php"},"115":{"caminho":"Consultas > Ve\u00edculos","funcao":"vei3_veiculos001.php"},"117":{"caminho":"Procedimentos > Manuten\u00e7\u00e3o de Parametros","funcao":"vei1_veicparam002.php"},"119":{"caminho":"Procedimentos > Manuten\u00e7\u00e3o de Medidas > Inclus\u00e3o","funcao":"vei1_veicmanutencaomedida001.php"},"120":{"caminho":"Procedimentos > Manuten\u00e7\u00e3o de Medidas > Cancela Manuten\u00e7\u00e3o","funcao":"vei1_cancelamanutencaomedida001.php"},"122":{"caminho":"Procedimentos > Baixa de Ve\u00edculos > Inclus\u00e3o","funcao":"vei1_veicbaixa001.php"},"123":{"caminho":"Procedimentos > Baixa de Ve\u00edculos > Exclus\u00e3o","funcao":"vei1_veicbaixa003.php"},"125":{"caminho":"Procedimentos > Manuten\u00e7\u00e3o de Ve\u00edculos > Inclus\u00e3o","funcao":"vei1_veicmanut001.php"},"126":{"caminho":"Procedimentos > Manuten\u00e7\u00e3o de Ve\u00edculos > Altera\u00e7\u00e3o","funcao":"vei1_veicmanut002.php"},"127":{"caminho":"Procedimentos > Manuten\u00e7\u00e3o de Ve\u00edculos > Exclus\u00e3o","funcao":"vei1_veicmanut003.php"},"129":{"caminho":"Procedimentos > Retirada de Ve\u00edculos > Inclus\u00e3o","funcao":"vei1_veicretirada001.php"},"130":{"caminho":"Procedimentos > Retirada de Ve\u00edculos > Altera\u00e7\u00e3o","funcao":"vei1_veicretirada002.php"},"131":{"caminho":"Procedimentos > Retirada de Ve\u00edculos > Exclus\u00e3o","funcao":"vei1_veicretirada003.php"},"133":{"caminho":"Procedimentos > Devolu\u00e7\u00e3o de Ve\u00edculos > Inclus\u00e3o","funcao":"vei1_veicdevolucao001.php"},"134":{"caminho":"Procedimentos > Devolu\u00e7\u00e3o de Ve\u00edculos > Altera\u00e7\u00e3o","funcao":"vei1_veicdevolucao002.php"},"135":{"caminho":"Procedimentos > Devolu\u00e7\u00e3o de Ve\u00edculos > Exclus\u00e3o","funcao":"vei1_veicdevolucao003.php"},"137":{"caminho":"Procedimentos > Abastecimento > Inclus\u00e3o","funcao":"vei1_veicabast001.php"},"138":{"caminho":"Procedimentos > Abastecimento > Altera\u00e7\u00e3o","funcao":"vei1_veicabast002.php"},"139":{"caminho":"Procedimentos > Abastecimento > Anula\u00e7\u00e3o","funcao":"vei1_veicabastanu001.php"},"141":{"caminho":"Procedimentos > Baixa de itens obrigat\u00f3rios > Inclus\u00e3o","funcao":"vei1_veicitensobrigbaixa001.php"},"142":{"caminho":"Procedimentos > Baixa de itens obrigat\u00f3rios > Altera\u00e7\u00e3o","funcao":"vei1_veicitensobrigbaixa002.php"},"143":{"caminho":"Procedimentos > Baixa de itens obrigat\u00f3rios > Exclus\u00e3o","funcao":"vei1_veicitensobrigbaixa003.php"},"145":{"caminho":"Procedimentos > Transporte Escolar > Inclus\u00e3o","funcao":"vei1_transporteescolar001.php"},"146":{"caminho":"Procedimentos > Transporte Escolar > Altera\u00e7\u00e3o","funcao":"vei1_transporteescolar002.php"},"147":{"caminho":"Procedimentos > Transporte Escolar > Exclus\u00e3o","funcao":"vei1_transporteescolar003.php"}}